왁!
 엄마!
사람보고 뭘 놀래야?
어떻게 여기까지 와?
심심혀서 그려 심심혀서. 느그 집은 일년 열두달 대문 활짝 열어놓고 사는구나. 하긴 경찰이 둘이나 사는디 도둑놈이 오겄어? 이런집을 털으야는디...
빨리 가. 안에 어머니 계셔.
너도 거짓말이 겁나게 늘어부렀다? 느그 시어머니 나가는거 봤어.
 어머니랑 만났어?
아니. 나혼자만 봤다고. 여전하드만. 밥맛 떨어지게 생긴거.
